午。

finish。

牛腩

係好

弘 午好抵食

是呀 只要28蚊 味道亦很好

牛腩同雞翼

味道不錯

where? wanna eat but eat 菜 and 蘿蔔

天一 間嘢好污槽㗎

污糟就不了，我腸胃差

得咁少餸

晚晚偷食牛腩

抵